市民湧往睇紅葉 海港sir:可以玩少一會嗎？知道醫護警察有多辛苦嗎？

封關好辛苦嗎海狗?

關狗隊撚事咩 零風險同醫護比

醫護辛苦我明，但狗隻辛苦

超活係咩？

含撚啦你

背後不停做檢測的醫護同黑警
係人都知你果三萬隻特別多人中

唔封關我就玩 吹咩

看得自己這麼高.jpg

年頭嗌玩少陣嗌到年尾
鳩病點解唔可以唔理

啲醫護係慘
但關popo咩事

仲玩weibo, 有種就上facebook出post 啦垃圾

哈巴狗又走出黎吠

唔係黑醫護咩

超話

都唔識

而家想慢慢拉返唔同人士做Friend
人哋醫護一早知防疫應該做嘅係咩
所以先發起罷工，你班撚樣就去搞人
屌人黑醫護亂港
PTU五百人集結就睇唔到，收皮啦

關狗撚事

小
少
文盲

警察

關我撚事屌你老母

醫護辛苦我知，警曱有幾辛苦呀？睇過？

關佢哋撚事？

你唔撚屌下回歸群組跳舞群組?
我就唔會怪其他市民正常生活
個個都屈撚左成年
你地政府乜撚野都做唔好
你地警察有幾撚辛苦呀?
一個幾十歲吵叔住醫院隔離既都比人走得出黎
肯撚定好多係酒店隔離既出左去先野到周圍都係啦
你地自己封關檢疫做漏野要我地找數
話撚知你啦

隻哈巴狗咪又去藍絲群組跳老舞

白衫海狗sir又扮野
咁心痛啲藍衫咪同佢地交換位置囉
睇死你心裡面咪又睇唔起啲藍衫覺得佢地低賤下欄

個名都叫哈巴狗

habadog

咁辛苦就唔會用幾日時間先拉到果個偷走既廢老啦 醫護辛苦咪多得撐你果班賤蓄囉

年頭屌人黑醫護
而家又想痴埋人哋度

hot topic 咁解

超任

關黑警乜L嘢事

日日行行企企搵地方痾，你估唔辛苦嫁？

封撚左關先啦

聽講黑警有成15個中招喎 玩得最多咪你班仆街囉

垃圾

關佢撚事咩

係，跳舞果班仆街玩少陣啦！

500人聚集passing out

國慶群組

醫護辛苦就醫護辛苦
關你班死曱甴乜撚嘢事

其實條友係狗定海狗

they are well paid for it

睇紅葉⋯又跟港共風向
屌香港人 港共可以同支共交代

habour狗

20191117

由一開始醫護叫封關，死都唔肯封 死都要免檢疲 入境香港自願家居隔離

咁做咩唔封鎖大棠紅葉區呀？我就支持封鎖佢嘅，喺果邊搵畜聾重兵駐守

哈巴狗以為自己係KOL?

咁超話咩嚟

出weibo po好辛苦

唔消費冇收入
冇收入冇人工
冇人工就失業
失業冇錢點食飯

你估個個好似你班狗奴隸咁唔洗做都納稅人錢收？

當自己好歡迎

打人，作假証供是辛苦的。

遲啲會分個荷蘭水改俾你地

冇得屌水炮車係辛苦嘅

垃圾到要係支那網揾認同感

封關洗咁? 不過班狗唔識咩係blame the victim

醫護辛苦
黑警就黐埋去做freerider

係呀好辛苦呀冇得任意強姦人

你重兵鎮壓咪得,國安大法萬歲

大佬我們支持你
老撚土到打冷震

醫護：企開d啦

醫護: 企開啲啦屌你老母

仆街啦你哈巴狗

haba sir...
改個咁既名咁on9 有冇聽過咩叫哈巴狗

海港蛇，你屌咗你班伙記未？

關狗咩事

HaBaSir
中文咪哈巴狗囉

唔係
我意思係
個兩個字係超話 唔係超活⋯

但我都唔知點解

你唔撚封山？你都成日搞啦

同醫護比? 收皮啦你

拎自己同醫護比

黑警：｢班護士個個都OT，搞到我冇得呃蝦條，好辛苦｣

group咁解

Weibo同facebook咪一樣

防疫關你班狗撚事呀
你地做撚過啲咩呀
日撚日搞黃店，正經嘢又唔鳩做，選擇性執法

呢條友係文盲大陸武警？用殘體字？

屌

以為講緊政府玩免檢疫人士

呢d野你同回歸群組，警察群組同藍絲富貴跳舞群組講咪得囉

我都以為係超活

你知點解就做得動物傳心師啦

呢班仆街黑警特別多中招，因為犯哂限聚令，又無帶好口罩。

累死班黑醫護呀，仆街

封關先可以消零

可以返少一會工嗎？

佢點影的

覺得辛苦咪吞槍唔撈lo

張相點影的

海狗蛇 點解中親中國病毒-武漢肺炎都係你哋嘅？

仲信你果啲咩未來14日係關鍵果啲唔係on9就係弱智

超話=超級話題 類似hashtag咁嘅function

本末倒置，唔封源頭
走去禁足

總之
唔封關我就繼續周圍去

可唔可以返少半個月工

佢唔信黨媒山話冇感染咩？

當初又係你地批鬥醫護，又打又鎖，依家又話醫護因為市民搞到咁忙？你搞掂你自己，嗰班狗同班跳老舞先拉柒頭

敵人反對的我們就要堅決擁護

係時候出多啲街

連小同少都唔識分都可以做警察

又諗住借啲意想洗白
關你班狗鳩事咩 日日喱係狗屋訓住出糧

醫護慘呀

俾班賤種犬搶哂裝備

呃人工都辛苦 直接出糧比你好未

關你撚事咩

張相點影

同連登啲恐懼撚防疫撚講野一尻樣

用WEIBO 姐係同支那人講啦
無用WEIBO 咪唔洗理佢

辛苦條毛咩 香港醫護完全well-paid
全世界都冇第到有咁高人工

唔好綑綁唔該
醫護還醫護 黑渣還黑渣

關班狗閪事咩
痴埋醫護度搏攞光環

醫護：釣釣釣死開啦

封關等於港獨
對海狗當然辛苦

醫護都冇佢咁多人中
防護裝又多過人

識分就唔洗做狗啦...

將自己排到醫護隔離， 你老幾呀屌你老母

警察會辛苦就要玩多d喇

第二到無咁高人工
咁咪即係默認左香港醫護值呢個人工囉
on9仔

人工高低同辛唔辛苦有咩關係

醫護同狗隊冇關係

who?

有ppe就無敵咩
識著唔識除 個人衛生又唔識
重易有contamination
去一去個大堂門口外面都著晒gown

我哋刺激經濟姐

呢條5毛黎一早block左
做5毛仲要講到咁辭不達意
你有冇錢收架

企開啲啦死黑警

玩少陣，同跳老舞群組講啦
利申：醫護

其實搭車返工仲迫

咁全句係
大佬我支持你們超級話題？
都係唔知咩意思

當日你地口中既黑醫護咪就係知資源有限，由源頭阻塞
簡單d就係水喉漏水先關水制而唔係不過搵邊度漏同屌d水做咩郁
到今日就屌人搞到多野做

食屎狗真係食屎狗

賣撚完藥未呀你死產

我同誠哥加埋有過億身家

你中係必須的

哈巴狗收皮啦

關小市民撚事咩，係政府啲防疫力措施漏洞搞成咁架咋

抗疫關警察咩事？出嚟認屎認屁

醫護就真係辛苦 但係關你班狗閪事？唔撚使做啊出糧？人地醫護同份糧真係唔成正比啦

唔敢得罪有錢人

搵醫護同警犬比

鳩豪：「吹咩」

關你鳩事咩死黑警

哈巴狗

淨係識出嚟呃OT

應該係支那有人幫隻狗開咗個group叫大佬我們支持你，依加隻狗出po tag番個group?

死黑警又係度扮工

關你班狗撚事咩

原來依家啲毅進仔都會幫手做化驗㗎

個hashtag叫大佬我們支持你 呢啲hashtag係個topic後面會加超話兩粒字 一㩒入去會出現類似community咁嘅嘢 冇記錯好似係啲人可以喺個community入面開po 都可以好似ig hashtag咁喺自己個ac開po但用呢個hashtag 仲要好似超話同普通話題唔同 個hashtag要有一定subscribers同post數先整到

除罩跳老舞可以，但戴罩睇紅葉唔俾

阿乜撚野sir你全家去含撚啦。

死全家啦去

有幾辛苦啊
唔講仲以為你係醫生護士化驗師etc.

原來係警察喎
真係辛苦曬啦

同醫護比
毅進仔收皮啦

先唔討論醫護值唔值呢個人工嘅問題

但「第二到無咁高人工」=默認左香港醫護值呢個人工
呢句野邏輯有啲問題喎

海狗sir可以柒少一會嗎？

咁你先講下問題喺邊到先

如果香港醫護嘅人工真係全世界最高嘅話
咁樣講「其他地方醫護人工都冇咁高」
只不過係換咗個方法陳述事實

唔代表佢默認緊任何野

同淋病講通少陣關都唔撚理啦，你估啲平民抗疫唔辛苦？

佢點影的係咪隻曱甴仔嫌太多人 就扯醫護落水

一日唔封關，玩同唔玩都一樣會中

黑警可以犯少一會法嗎？你知道市民好辛苦嗎？

邊撚個呀？
死黑警

又話黑醫護嘅

[重貼]香港警察：妹妹婚禮 同學葬禮都不能岀席. 永不會習慣斷六...

點解唔見左條光頭閪KOL既？
變撚左condom囉
將自己拉埋同醫護比 食屎啦

咁點解唔索性直接當場警告市民599g順手開單，而係微博到叫春？

玩小，咁玩大囉

屌你老母！有糧你出㗎！辛苦咪撚做囉！

blocked 連登群組
批鬥醫護，無視香港醫護嘅貢獻

根本最唔肯做社交距離嘅就係黑警
仲有面屌人

醫護辛苦我明 但係一班無所事事仲字都唔識多隻嘅狗有咩咁辛苦

我唔係話佢默認
我係話個社會默認

唔係叫開人黑護架咩

醫護辛苦個個知
關你班黑警撚事

關啲狗差事咩

傻仔！封唔封你都玩咖啦！

狗有咩咁辛苦 仲要用咁多防疫資源
拎返出黎比醫護啦 屌你老母

乜叫「玩少一會」
「玩少一陣」同「少玩一會兒」既混合體？

其實都唔只一陣，已經成年都無得玩啦

屙篤尿照吓自己個衰樣先啦,
呢度幾時輪到你指指點點呀?
又想踩低香港人嚟抬舉自己, 抬舉其他人

前幾日經過灣仔狗屋，見到好多狗狗一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快中肺炎死全家...真係好撚爽!

狗狗係無靈性，專扑細路....請大家瘋狂恥笑! 我都已經開始緊...

係haba狗
中文即係哈巴狗

佢地叫雞叫到中招仲好講

一陣出咗尖沙咀群組你哋唔好屌

而香港警察陳凱港（海港Sir），卻因以香港警察名義向武漢捐贈口罩被警方高層訓斥，更被勒令休假與禁止在社交媒體上發表言論，令一眾網民大感意外

班黑警同醫護比？
會唔會侮辱咗醫護？

叫佢收皮啦
仆街黑警

點解要屌？

唔洗激動 認真 其實根本香港 好多人都搞到諗野變得神經質
簡單講 返工唔撚驚 人地 想行下自由 都可以比個垃圾政府瀨屎瀨皮 其實佢今時今日 咁多野搞到咁撚臭 佢都仲咁已經係超唔撚正常 唔好將個波推去疫情 搞到每個人連正常食飯都唔正常 呢樣先重點 2021都係咁 好撚心佢 個垃圾 自殺死左佢好過 仲要講佢做好多野 係做撚左好多無撚用既野 歷史上唔死都無用既政府 整臭香港非你莫屬 林柒柒 連八達通都唔識用既人

黑狗次次着晒全副武裝，仲喺度阿吱阿咗

原來就叫做危險

超生，不要想著活

咁你哋又屌跳舞群組？琴日尖沙咀目測都見幾百個出嚟喎，唔計警員

唔鐘意咪擺工囉 你老母 你有出糧嫁 你應份嫁 果班醫護狗一樣 依家唔係叫你地做義工喎

踩港奶支賺人仔

一早叫你封關唔封，食屎傻狗。
醫護辛苦，關你狗事咩。

成班廢人行行企企邊度辛苦？

又話國安法實施後可以正常生活

死黑警你違反國安法？？

我自己冇屌跳舞群組
講真唔係開party 就係跳舞
佢地就係柒在自己唔知自己老
後生仔開P中左都唔會咁易死
佢地老自然抵抗力冇咁高都唔小心Ｄ
但跳老舞本身冇問題

我只會屌政府封海外輸入不力，全部形式主義
當連住院隔離都可以走到出去
可想而知果Ｄ 入境１４日隔離可以做我有幾足
唔係海外輸入就唔會有第三四波
呢個係根源，跳舞開P 隊酒唔係

可以炒多啲黑警好嗎？知道不停在工作的勞苦大眾要交差餉有多辛苦嗎？

又關狗隊事
屌士兵唔屌將軍行錯棋

“玩小一会” 都寫得出! 真喺英文又唔識, 中文又差!

出發去大棠影班友擺上網批鬥先！！

小同少都唔識分？

狗隻點可以同醫護相提並論

個關守得唔好，無法阻止外來病症入侵，區內點防疫都無用

我10分鐘一個case
醫生5分鐘一個case
不如你試下做啦
你又知唔知好多醫護grad幾年後已經每日一放工就衝去上master 一返到屋企就沖涼即刻訓覺
禮拜六日係屋企溫書 呢D生活持續2年
醫生又讀到死都好多考唔到專科

行行企企呃OT 好辛苦咩
反正呢個政府專係養埋啲閒人架啦

「玩少一會」 粵支夾雜不倫不類

海狗幾時去話下d叫雞播毒既黑警

都唔及得上你條友做五毛辛苦嘅，人工又低又冇乜知識， 淨係識得憤世嫉俗
Btw 咁多位巴打呢條友就係傷子情歌囉

企撚開啦死黑警
醫護辛苦關你撚事咩

乜撚野叫支持你超話

果然喺連登醫護有絕對光環
喂份工黎架 咁辛苦唔好做啦轉工啦
試下人工cut一半cut到外國咁樣 睇下得返幾多人做

喂份工黎架 咁辛苦唔好做啦轉工啦
試下人工cut一半cut到外國咁樣 睇下得返幾多人做

你講得無錯佢真係咁諗